有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

肥妹唔開post既

有開呀我

唔見既

Yo!!
很久不見！

LM

套野 好伏 睇完

啱啱睇完john wick

路過 仲係單身

我係到等緊需要我既女仔

等 點等

企定定唔好郁

番左屋企

仲飲緊

企到老都無人理

Me too
我仲要係荃灣中咗吹波仔

過左？

我係青衣，好近

用阿蛇支筆或佢本簿嚟殺咗佢

仲好口渴

我屋企樓下又擺road block

飲水啦

開雪櫃飲可樂啦

重點唔係前面個女警幫我吹波仔😿

死亡筆記

路上小心...

得水 已經飲左

超

做咩2:40 都唔訓啊

早叫你飲水架啦
水能解渴，亦能醫百病

你夠未訓啦

痴線 個個都未訓

岩岩先沖完涼 頭都未吹
聽日仲要起身 唉

飲左2大杯

我仲係酒吧

男朋友話佢仲係元朗

我係機場冇單走，今晚訓車等聽朝d機land

一日要飲六到八杯水

慘 被困咁

連埋d酒就有既 今日飲左好多杯酒喇

男朋友話夜 聽日先見我

佢錄音俾我 好似對我親切番喇

習慣訓車，平時揸到攰就擺埋一二邊.
就算揸到返屋企停車場，都會因為太攰唔願郁訓車

cls，呢d點計埋落去架

我淨係計酒

唔係呀哇
我訓親車都係因為等男朋友 試過訓6個鐘
訓訓下咩姿勢都出曬
最興放埋隻腳上軚盤 但男友見親都鬧我唔斯文

香港人都唔係好健康
番工直頭唔飲水添 無時間痾

一個星期差唔多日日係咁，冇做嘉士伯情況應該有望改善

嘉士伯好難飲

嘉士伯仲有好多隻啤酒

我唔識呀 但我淡口既先飲到

我就係飲嘉仕伯

所以我麻麻
今日我就飲cocktail多 甜甜的

我又係

留名先

無啦啦勁肚痛 痾水

早好眼訓

我都係

91年 一事無成

繼續瞓

繼續入跑馬地睇波啊今日

今日有咩波睇？

係喎

好慘

今日睇馬好過

我中意飲水，滴酒不沾

我鍾意汽水，淨係沾啤酒桶

新post留名，今日繼續行山，曬曬曬

同個fd一齊肚痾 北上之旅改成去cwb

哈囉

呢d咪默契囉

去牧場餵羊

hi

其實我勁驚行行下又痾

唔會咁誇呀

因為飲完酒？

我覺得係g翼

痾水呀陰公

我嘔血咪仲慘

你搞咩

新買條裙好似短得滯

d強國人搭地鐵真係好肉酸
有一排空位 其中2個擺到就係咁大力拍隔離d位示意佢地既黨羽一齊坐
坐企就抓腳板 放隻手入口唔知做乜9

屌

見到你仲唔嘔血

早晨

我無事喎

熱撚到

你地一齊eat？

個冰箱唔撚合格!

溶鳩晒

係呀

自私約！

其實酒店個啲不嬲都一般般你擺咁多野100% gg

佢尋晚去我主場搵我傾兩句啫

咩g翼？m記？

茶記外賣炸雞翼

車巴可否不要老

不了

洛巴可否不要老

今日同聽日我都唔會再搵你 過份

唔岩音

我覺得岩

聽日要5點起身

咁早？

佢叫你唔好搵佢？

唔係 只係佢d hea既態度我呢2日都唔會再有心情同佢對話

好熱呀

係

聽日要坐車返首爾市區，所以要早

返到屋即刻沖涼好過

去旅行慘過返工，癡線

又係幾乞人憎既

碎過刀削麵嘅拉麵
salty taste 但係油到

橫浜系我一般般

cu ta現職全部海歸/native 勁多research exp
唔去in了

你有冇用技？

今日520有咩搞作

訓唔到，張床太林腰骨痛

520廣東話係唔愛你

係唔要你，今日係拒絕人嘅好日子

即係點

好黑

同條女講我愛你既時候

Jm9🤷🏻‍♂️

介紹比你又話不了幾高質咋我覺得

利申 非抽水 果個女仔同我女朋友係best friend 係我之前跳舞既teammates黎 琴日佢同我女朋友講有無介紹 我女朋友問返我 我淨係諗到你 証明我對你幾高評價

下次帶埋出去見車巴

佢唔鐘意人食煙飲酒 所以你地就比我filter走左啦 同埋 下次你地都係去飲酒都係帶唔到 去唱k就okay

訓慣硬床既表示身同感受

兩樣我都冇

做咩者
咁我毒撚係唔會同女仔發展啊嘛你地都知我咩狀況架啦朋友就okay

跳舞幾好啊幾fit

等霍返黎約唱k

佢都係問我有無男仔介紹姐 又唔係急住拍拖

很想要吧

沒有喔

識多個朋友就無乜所謂，最中意廣結良朋

垃圾泡

早

車巴咁高汁都唔溝女，我哋呢啲低汁毒L點算雖然都係預溝唔到女

你比佢地呃左，我係肥毒，同埋我係唔可以識女仔的

當咁多人話你高汁嘅時候，你點解釋都係虛偽㗎啦，但點解唔可以識女仔?訂咗婚有對象?定係浪子?

人格謀殺，三人成虎
識女仔好難架

一定係浪子

識女仔好難好似同唔可以識女仔係兩回事，雖然我讀得書少，但你唔好呃我喎，浪子車巴

有料有料，有機會下次吃飯

食食食，毒L圍爐

點解你地一大朝早咁精神
屌好撚攰

因為尋日十點未夠就訓左

冇話唔攰喎

好啊，就到時間會出的

其實我都好攰，但唔r下水吹，我驚已經瞓著咗

無去見工了
d現職係港島國際學校海歸/鬼婆
豐富教大專經驗
不了

同埋我唔想仲研究
呢份工係project based
fake TA
real RA

你係想搵大學ta做?
無點追post，唔做老師?

pgde無offer
同埋本身都係想教下vtc個d，所以先做呢份西工儲下經

用咗
後面嗰隻一下俾我夾到倒樹蔥 好可愛
跟住搵人reset完都係夾唔到

軽井沢

唔煙酒 但係你望下我
但我會賭 夾公仔

好眼訓

Running man上過嘅吊橋，太大風冇得上

真係好煩同啲親戚去旅行，又話呢個唔好食個樣唔好食

你去到人地國家咩都要試架啦 呢啲人真係唔好怪啲後生唔理你

好熱

你幾好啊
賭咩先

老一輩係咁
真心同佢地返大陸反而最唔駛煩

諗諗下職巴都幾唔錯

霍返黎到我飛 24號飛

咁介紹比職巴識

個個輪住飛既

咪係囉！

可恥！

踩完單車好攰

琴晚訓唔到，喊到今朝喊到訓著

最近識左一個好好嘅女仔都好開心
93巴

咁

520去冬日戀歌拍攝場地

咪就係

踩左好耐？

有發展空間？

幾星期前一齊左
識左幾個月

恭喜

偽毒可恥！

你扮咩 岩岩先去完台灣
另一個成日飛英國 唔計！

証明我對你2個評價都唔錯

半個幾鐘啦

個男仔同我講520

夾公仔 mark six

軽井沢14度 舒服
唔想走

我呢度16度好爽

咩啱啱啫
過左好耐啦

英文？

就咁520

韓仔呢架？

唔係狗公

同團啲阿嬸真係好煩，人地導遊岩岩講完行程，佢又問聽日去邊

導遊話：要換錢我都有一千幾百係身可以換俾你
嬸：1000買得啲咩呀？買個梨都3000
導遊：1000港幣呀

on9

我垃圾，不了

好攰

早啲抖

公司附近有scone賣

真係好on9同好煩

買！

食左

cls

岩岩落車個陣
導遊：好啦～聽日7點morning call 8點半集合出發我地嘅行程
阿嬸：聽日去邊
聽到我人地由上車講到落車啦，聽下人講野啦屌你

同埋我呢團啲廢中係美國返黎，講啲野好似成日睇人唔起咁手，其實都搞到領隊慶慶地

陰鳩公

得我冇旅行去

#metoo

me too

me4

偽毒可恥

me5

想要postcard pm me la

有車巴個樣既postcard

躺著也中鎗

唔係有個list話去邊度的咩?

鼓起左好大勇氣架
完全無諗過會一齊到

其實派9左俾佢地，又唔睇話老花睇唔到

應該都有去briefing個d啊?

愛情好多時都係行前一步就海闊天空，退後就石沉大海

朝早返工好辛苦

發惡夢嚇醒

響鐘冇響

發咩惡夢？

gg了

早晨
好眼訓

唔緊要啦都冇計

我少有地準時打卡
番去趕改卷

遲幾多？

本來冇，入埋油先半個鐘掛

追一個好鍾意既女仔

早晨，大家覺得，追女仔係唔係狠狠咁畀人拒絕好過自己傻仔咁咩都唔做？

都話係囉

講完又問 問完又講

都係想大家屌醒我

追唔追到？

你想求咩先？

Tokyo lok Dog shit today

Tokyo Wet

Jm9

屌你！黃金機會都冇左啦！

岩岩食完lunch 經過幸福堂 買左真珠奶茶飲 發覺好甜

你表白左？

幸福堂

我第一次買

其實我覺得老虎堂都好
買過一次唔會再買

我？

咁咩都唔做即係佛系?
坐係到個女仔就會自己痴埋黎 係咪咁

無錯🤷🏻‍♂️

車巴咁既樣

追唔到

人格謀殺系列
躺著也中槍

係我錯唔覺意搞到車巴都中槍
都唔係話好佛系咁等運到，想約下同事A又唔知點開口但另外又有個女仔B間中約我，唔知自己想點，係狗衝一次同事A，衰咗先搵另外個女仔B(好似好衰格咁)，定直接就了解下女仔B算

車巴呢啲唔係平凡人可以到達既境界

今晚再追過

飲左啲喳喎

a
你鍾意個個係a而唔係b

而家我好好恰啦呀化?

又搞乜?

咪去每一日都會講去邊導遊講完晒，佢好似delay咁，又問去邊

成班人真係......佢地報個時冇睇到咩

收工
飲酒

都有飲
但少

你唔好期望廢中會睇題目

應該係啲女幫佢報架

你屋企人呢？
有無呢個問題？

太早訓又成日半夜扎醒
但又真係好眼訓

頂多陣先好瞓

等緊個女仔返嚟 佢去四日 今日第二日

佢地慣左人格謀殺

追a，唔好害左b

屌原來得我間野係暑假重讀唔駛錢，大佬，成百個retaker，你收番幾千蚊一個學生，分番一個半個學生既學費比老師，條氣都順d，人工又照舊，照要教咁多個鐘，仲要跑數幫你r客，

我屋企人得我姨丈成日話人呢個唔好食個樣唔好食
又成日要飲啤酒，但又要話韓國啤酒唔好飲

個導遊幫手影相叫啲人望鏡頭，啲阿嬸仲要話：你都唔靚仔點解要望你

我真係反左白眼出黎你米咪撚影囉屌

追A 無咗都好要B
因為你本質上根本對B無興趣

真正學店

笑咗，呢個世界真係乜人都有
幫手影相畀人串唔靚仔，真係CLS

個個都叫追A但係連私下Whatsapp都無咩，反而B得閒會傾下偈，又有活動join下，雖然鍾意A，但係地獄難度嚟

咁免學費個d無左既利潤邊度扣?老師一個月少1000囉

鬼叫你鍾意咩

如果你要b，同人渣沒有兩樣

今日無唔知醒啦？

早哦

家入レオ

無問題！健埋身先出門口，健身健心

C你同人渣有咩分別?

減肥未？

我未表白啊，會嚇親人

咁感情可以培養嘅

B= 人渣
同埋你害左人之後一定後悔

沒食飯
減左6磅算唔算?

其實如果B岩佢既
點解一定要追A?

導遊話韓國禁賭，入賭場要帶passport，韓國人唔俾入架

阿嬸：咁咪即係要帶passport

上兩句先叫你帶passport

咁睇想同個鍾意既人一齊
定啱自己既人一齊

我胃痛

同人吹下水先

黃金機會啊病左都唔去馬！

我係垃圾

可以同鍾意嘅人一齊真係好難㗎

唉

係呀
但你點都應該做啲野

你地班仆街係咁圍屌人
不過老老實實都係人簡你 你簡人嫁姐 對人無興趣就唔該唔好對人有更多既暗示啦 或者直接reject

廢事做人渣啦

所以話係到食係唔好係到屙 就係咁解 你做左人渣公司班人都唔會知

好彩我搵到個佢鐘意我 我又鐘意佢既人姐

同老母黎嘅後果，係咩都冇得買

慘

咁都係會行下街食下飯睇下戲咁，佢生日食飯咁應該唔算有暗示呱，人哋約到，扮唔知幾次都繼續約，咁有恆心，好難唔應約
有無追女仔秘笈Share下

葡萄

就咁兩個人出？

係啊

正仆街！

你又唔同霍隻抽

你一次兩次就當普通朋友出街啫
黎三四次人地一定覺得你肯受佢

佢條友仔搵佢又話隨時都得
約佢出黎又話個日唔得

🤷🏻‍♂️

家巴而家應該要搞清楚自己想要啲咩？

佢知啊但佢唔去馬

佢知呀 但佢想騎牛搵馬先岩

都唔係騎牛搵馬，我無接受女仔B㗎

夠鐘又收工

未！

你有無考慮過同b一齊？

幸福

返香港啦

Starbucks買一送一好多人

恭喜你

其實無咩特別感覺

但對a就有？

咁A真係鍾意丫嘛唔係點解會掙扎

咁唔駛掙扎啦
你都識講你係鍾意a而唔係b嘛
b同佢做朋友無問題
但如果你真係feel到唔對路就唔好令人繼續誤會
a你唔試下唔講句既
你自己後悔喳

夜晚好似熱過朝早既

冷氣 24x7

agger

電費好貴

重有兩日

下星期就要返工啦

好似去左好耐
有咩玩啊？

唉，做唔到對鍾意嘅女仔做唔到正常咁傾偈

一步一步黎
試下打個招呼先

收工未

幾時lunch

一點

仲有半個鐘左右

放lunch啦

我仲有五個字
又要諗食咩好

日日都去睡士咖啡室自己食湯飯

唔厭咩？

食得第3次
有3隻湯飯

多數食雞翼

我想飲酒呀

噙晚我都去咗飲酒

去邊到飲？

出街食飯自己自隊

哩度吹雞嘛！

驚吹雞出到嚟你哋圍_我點解我咁廢

傻🐷黎
一定啦

成4點先返到屋企

連續改左3日幾卷
由朝到晚
勁攰
但又日日都點幾先訓到 因為中藥利尿

有日炒咗副眼鏡
有日遲到輕井沢
有日落狗屎台場
有日遲起身鎌倉

橫濱 橫須賀 鐵路博物館missed

So sad

今日唔駛返工架嘛？

台場落雨機會好大！去親都起碼少少

鎌倉okay? 靚靚喔

鎌倉好撚多人去喎

出面好似好大雨

我年代冇乜

好似話好多人去朝聖男兒當入樽嘛
多到嚴重影響當地居民

我琴日仲見到一堆人影
江之島稚兒之淵好大水 立入禁止
但我5秒曝浪成功 超級滾動

去旅行咁樣真係sad到喊

真係咩心情都立即無晒

江之島真係一般般

係岩邊日落

塞撚到出年都未入到去

仲有袋田幾細水
1600尾班巴士

最後為咗坐1806班JR
15分鐘狗衝三公里山路返駅
唔係要到1909先有車
超刺激

好彩放大假
啲經理又係度搞屎棍1點就話要咁換，8點又話咁換

你放到幾時？

好唔好落樓下買雪糕食？

下星期二

咁好好抖埋呢幾日
你到時返工應該勁多手尾比你執

有排我受

聽日攞左AL抖下

我隻貓 屙爛屎

基準試speaking已死

無事呀？

訓耐啲

唔係喎
上年暢通無阻

我屌

唔知聽日係咪都會落大雨呢

又話今日會地震

流既

暫時冇

最好佢震呀麻 震死條柒婆

我都想

可能食錯野？

It’s Friday

早晨，捱埋今日又放假啦

早晨
你就開心啦
我聽日要返

諗唔到著咩衫，遲左出門口！

聽日唔駛返

太多衫

開心啦

琴晚唔記得諗！

震左你以後都見我唔到
我返中環

淨係震禮賓府

要早一晚諗囉

星期日要黎做咩?
未要PLAN好黎緊果個星期著咩衫
利申 臭男人一件SHIRT衫打天下

不嬲都係

我都係每日唔同既t就算

我想像唔到

點解

可能係因為我做既工唔需要見客啦
不嬲我都覺得返工求其t裇牛仔褲就搞掂

+1
今日著睡裙返工

睡裙囉

唔關事架我換衫架

你有制服著？

我會換囉

返工返到好頹，有冇咩傷心嘢講嚟開心下

無油一陣返唔到屋企

下個月10號先出糧

即係岩岩出完無耐！

出糧個晚就糧尾是常識吧

屌你

Flight cancelled gg

？

合皮快地

聽日返工

到底邊一個發明返工呢樣野

慘無人道

唉，又一個星期啦

你指咩先？

慘絕人寰

唔知幾時開始鍾意左飲黑啤

又黎，肥！

唔食野淨飲酒

好想去單車旅行

去
近近地台灣都得

嚟緊有fd沖繩單車環島

沖繩我都想去

班機機件問題 cancelled 聽朝11點飛

你懂的有時成班人吹水，都吹唔到兩句，其實你哋係點樣再進一步？

我都未去過，淨係睇人哋去

唉返到黎好似乜都冇買咁

仲肥

潛佢老母！

下？無機等成日？on9？

一樣野都無？

係囉
沖繩陽光與大海
好響住

樣買多啲野食，阿媽又唔俾買
香蕉奶又冇托返黎，杯麵個啲又冇買

我無去到機場到 聽朝先去

真係唔可以同老母去旅行

一陣返香港

同屋企人去係咁架啦

慘慘

好想去
真係未去過沖繩

攞大假去

要去下。未結婚先玩得。結婚條女又要住又要生仔乜都唔使諗！

去潛佢老母！

你幾時再去？

結左婚係要顧多好多野

毒撚唔洗擔心呢點
不過轉左工無耐未有AL

做邊行呀你？

返到屋企都聽朝囉

唔知架，緣份來了就去

this is hk

早晨
又要返工啦

禮拜六無咁忙啦

恭喜哂

你呢次行程真係呢最尾都有事發生

早晨，今日準備去露營
打算靜靜地冷靜下，思考下人生

去邊到？

星期六返去基本上係坐到六半等收工

囡囡準備2年同屋企去第2次
我就未去過
水都唔曉游

唔開地方名啦，驚畀人起底，喺呢度講過咁多秘密

同事個個都有上連登，雖然未必會入呢個post

番到屋企爛多個

琴日笑我有得claims今次仲唔輪到你

車巴口中既垃圾

好快就hea到收工

我claim眼鏡

去洗牙 應該有蛀牙
前幾個月病食勁多喉糖

無野做啲時間好難過

卜左10點
牙齒依家先番

算早

瘋狂飲茶又瘋狂食藥
啲牙好核突

same
要狂去洗牙
4個月一次就差唔多

但點洗都黃

走去黃大仙行返個大運先啦

一起身見條街濕ge
睇黎都係附近跑步算

邊個仆街話今日唔忙！

禮拜六忙得去邊，坐一陣又收工啦

好撚忙！全日啊返！roar

咁慘

門牙之前補得差翻蛀補番
入面有4隻擦蝕左下次要補番
智慧齒打橫生最好mock左佢但可以慢慢諗下
同埋中藥飲到好多牙漬

我都返全日
但無野做

準備收工

屌好撚肚餓但九半先有得食

又有感情問題
冷靜d可以解決一切

慘慘
去食g

做咩呀？

未知
睇黎要同佢講返一大輪的野
次次我同佢都係咁,冷靜返落黎就知問題所在
家下唔好係咁chur佢住

咁祝你好運啦

返到黎就發夢有人跳樓

終於可以go eat

咁chur?

發惡夢啫

聽日食片皮鴨

仲未試老麥個芝士奶蓋

Where

尖沙咀北京老家
希望好食啦

今日試

今日想睇戲但未諗睇乜

John Wick3

我上網搵唔到有1同2睇

落大雨

似冇乜劇情，睇唔睇都得

即係純粹睇佢殺得好爽就夠

都有啲關聯㗎

黃雨

我都冇睇過

所以我冇去睇，驚瞓著

結果留係屋企？

睇阿拉丁都好

我把遮留左係公司

好彩個時飲緊茶

希望夜晚出街佢停左啦

我阿哥聽日話睇，但我聽日又唔得閒

個評價好似比想像中好

老家ok

見到阿拉丁D場都好爆

不撚是吧

知佢隻狗死左is okay

呢個熱潮啫

上晝係黃雨呀，而家冇啦

係呀，知道呢個劇情就夠

而家勁好太陽囉

我呢邊又陰陰地

重返人間啦，多蚊多蟲又大雨

唔係露營好季節，最近成日落雨真係唔掂

雙親話要介紹女仔比我了....

你自己想唔想？

咪當識多個朋友

我都畀娘親介紹過但畀條女嫌棄

點解既？

我暫時推左

但你個下咩反應??

順其自然囉

我摺到屋企冇興趣介紹俾我

你指畀人嫌棄嗰下定娘親話介紹女女畀你嗰下

嫌我人工唔高唔夠靚仔個人悶
我心諗，你自己係得嘅都唔使一樣畀老母擺上檯啦
識個朋友姐，使唔使咁

對方咩質素？

佢當面講?

娘親咁好既.....

出番黎

接受唔到得灰tick
結果whatsapp on都唔敢on

熄左藍tick

但我又唔想

熄左會好受啲

熄左唔想理人都好D

唔會呀我覺得 我last seen都無關過

唔靚嘅普通公司文員

咁又唔係當面講嘅，事後佢同佢娘親講，然後再轉述畀我娘親，我娘親本來都無同我講，係有次講開拍拖問題，唔覺意講出嚟，我先知成件事on9到震

咁樣真係叫好咩？

我個同學就係咁 娘親介紹左佢朋友個女俾佢 之後一齊左

如果拒絕人or比人拒絕
就變左大家都知....

我朋友都係
結埋婚

邊有咁易可能真係我太差

咁撚串？

佢又話冇事
但實質都仲有野向個心到

如果係咁我覺得唔係咁嚴重
即係佢擺明就冇興趣再見面，話自己有問題就肯定俾人話唔上心，責任推落你到就顯得自己同兩個長輩冇問題
on9既應該係佢媽咁認真仲要講俾你媽知

不如反問巴打,你覺得條女ok??

又到星期一

其實好簡單講句唔啱咪得講到咁好傷自尊㗎，雖然都係得啖笑

無咩感覺，不過我以為求其見一次交完功課唔再聯絡就close file，大家都明，點知佢會同佢娘親講啲咁嘅嘢

又要返工

好撚攰啊！

其實條女o唔ok都冇關係架喎，反而係因為一件第四者講岀黎唔知真假唔知理由定藉口既事而搞到自己八卦又小氣咁樣我會覺得自己唔ok
既然你只係當做個朋友，咪當係一年十萬八千個唔知乜理由而唔再見既豬朋狗友囉

幾時放假？

以為落雨，帶遮早咗岀門口，原來落完

見一次已經咁多偉論
好彩無痴上身
唔係有排捱

今日職巴嘅心情好撚曳！

哪有假？

慘🐷

收工又落架啦

因為要返工？

無架咩？

真男人 不帶jer

紅日

諗住去做facial 大雨成咁

今朝勁塞車 番工遲到

遲到是常識吧

嘻嘻

遲到是常識 遲過大佬番就冇出識😔

正常既星期一

訓醒玩緊電腦
廢青

有錢仔去澳洲

屌今日一定ot

食藥

因為係香港

攞左星期3朝早開會timeoff
去見兩份工

鳩比仔唔似

兩份？
地點好近架？

10點2見ling u cc
12點半見尖東cuscs

咁喺香港心情係差啲好想去旅行好想放假

我都好想

唔記得幫個airpod叉電

已經check好in 但仲未執行李

痴撚線架咩 屌佢地老母呀
成班賓賓衝過黎霸位坐 抱住個女仔對鞋一腳踩落我條裙到都唔理
出聲屌佢都唔縮腳 我一路抆裙一路踩

結果我要自己起身

仲未執？

屌都唔縮咁撚仆街既

原來唔係賓 係大陸人
我起身企 另一個男仔本來俾佢老豆抱住係椅到玩就突然跳落黎踩我對鞋玩扶手
過度活躍架咩

未

我黑住面咁企左去第2卡 好撚嬲 狂跳狂轉

比我實屌撚死佢，報警玩撚大佢

啲大陸細路真係十個有九個過度活躍咁，最仆_係佢哋老豆老母唔理

今日終於飲

好飲？

我返黎啦

蝗係要屌下佢地就會識做
最緊要夠惡

啱
道理係自己到
唔惡下佢都對唔住自己

我企左去第卡都聽到佢地叫

係 唔識教唔認 淨係話小孩子嘛

屌左唔理我

終於做完facial 番屋企執行李

去旅行？

係呀 d trip好趕

去旅行都仲要趕

93年 琴日去親戚飯局 個個表妹都有晒男朋友 自己就。。。 覺得會一個人終老。。身邊d fd都開始成家立室同有穩定男朋友
好想摺埋自己一個唔去接觸任何人。。。

我又係93

因為我去完一度又要飛第度

普通，唔太特別

好過我連親戚都無

真係有錢

無呀 屋企有急事要番去加拿大

你有加拿大國藉？

飲勝！

屋企人無申請
人地有我無

返黎帶細路去溝女

好悶架喎果邊

我話返黎香港

仲要香港無直航過去
坐十幾廿粒鐘飛機

但係我聽日先去一轉秦國先再出發

你叫車巴帶先係架嘛 佢經驗豐富

自己去玩

爭咩？2個到一齊帶

我個grad trip一早plan左架
雖然都唔知final pass未

車巴對溝女好有心得

唔會pass

我直覺好準

謀殺夠未？我毒撚

屌今日好撚黑！乜都唔順利！

毒都有人主動識你
人生贏家

快d申請
逃犯例要過了

上一代既問題唔係我話想有就有嘛
一定要遊行

屌 點追呀

冇啦 想太多！

咩事

帶我溝女

做野啊
幾乎最差既中哂再ot

識女仔好難架

個個都話你好掂

佢地9up 人格謀殺

咁要出黎證明下啦

時間夠了

搞乜？

職巴又要出黎

啲女主動識車巴
睇下同車巴傾計要計埋時咁，應該係太多人約

返工極黑

靚抽

微臣董昭

先

行

告

退

職巴今日dowm 唔好搞謙

咁就放完個孖day

聽日一定會好既

究竟係未出pool定你地對呢個po有愛
搬左黎第一次入黎仲見到幾個熟口熟面既名

早 個天好黑...

早，又要繼續返工

我個邊仲係好光下

好似好大雨

完全唔想起身

我已經濕左半身

放埋今日咋

好好珍惜

職巴早呀

好撚大雨 屯門朝早差唔多水浸咁
遲大半個鐘到

我好彩去到地鐵站先大雨

我返到公司先開始落雨，一岀去食煙就嚇親

塞到仆街 表示未返到

無帶遮咩？

塞左係邊？

我返工落車個下都唔算大雨

係飛機lu

公司附近一獲，屋企附近一獲

爽

一路順風

多謝

因為落雨，又要坐足一日好悶

我都想齋坐

我未返工又想再去旅行

去旅行之前訂左對鞋，仲未去拎，今日一定要去啦，平時一定無時間去拎

時間都幾難過

齋坐先難過
有得扮工都好d

但我好眼訓
又頭痛
想訓
不過要準備ppt
聽日見兩份

我寧願坐

唔好咩？

齋坐無所謂
無野做但老闆係咁望要你做野先死

佢就係望住我坐仲要開解下我好快有野做

無錯，無野做會無啦啦比人鞭屍

扮check email 好辛苦
利申坐老闆對面

原來個post 仲響度

但又真係無野做
你又唔可以咁同佢講

啲遮喺哂公司

好悶

arrive la me

咁快

yes now in thailand
過幾日先去canada

訓緊晏覺等客出黎，已經穩袋兩千銀

我五點鐘已經起身開工啦只係多數時間訓教

沒自信的毒撚適唔適合一個去旅行

圈子又細 搵唔到人去 唉

26歲先坐得3次飛機

我成日一個人去

又去拜神？

你有主見
我係沒自信的毒男

公司話趕工 以後星期六都要返埋
一星期做60小時

去旅行要講乜自信
試過一次返唔到轉頭，自己一個去，好多嘢你會大膽做咗，例如喺hostal識人
而且自己想點就點

咁你好大膽

我係呢個時候先大膽到對自己鍾意嘅女仔就

我無特登識人
但自己想去邊就去邊想食咩就食咩就真係爽既
係返房訓之前悶少少啫

走啦

今日記得拎返把走

搵到即走 有而家2/3人工都走

祝你盡快搵到啦

我轉家陣份工都係因為五天工作，大概減30%人工，不過發現，原來都係要ot

去grad trip順便還神

個個都是mk

即係而家好高

辣殺！

自己去grad trip？

有幾？

而家4萬

Ot一陣就ok 我返60小時 未計ot
計埋真係唔想面對

with my family

咁叻？
你返咩工？係成行都高定得你公司係咁？

60即係返足六日定shift

幾開心啊

返足6日

依排成日諗2022年 就30了

我出年就30啦

不要再說了入得呢個post都係差唔多

去gt竟然係會同family去，少見

係大埔飲芝士奶蓋平2蚊

所以款都係？

今晚要準備聽日interview teaching demo
整ppt整左成日

好撚嬲 我2點搭車落pattaya 搭撚到而家都未到

Yes

加油啦你

咁撚耐？

你試左邊隻？

仲搭緊 有病

攰到仆街
cuscs個份死硬
用番上次份ppt
又未有時間rehearsal

唔係出名塞咩秦國

我返足七日，每日十四個鐘又咪咁

琴日飲左岩鹽焦糖，今日飲左抹茶

臨返工先黎病病地

佢唔直去pattaya 狂停其他city

屌 我覺得搵車番酒店好難 唉
而家先晚飯

Call啦

岩岩係酒店已經call taxi出去 話350
落車的士話收400

Grab 啦

咁狗架咩？

早啲訓

係囉屌

無dl呀嘛

按緊摩 老媽子淨係俾我按一個鐘
我話想按多個鐘 佢話我自私 佢要訓

返到酒店即down 啦
響秦國無grab 好難搞

上次去秦國
let's relax 個四手按摩好撚正，二人四手一齊幫你按，一個鐘等於人地按兩個鐘
Healthland 就好垃圾

肚痾左好多次

有無食藥？

我覺得healthland又正常
反而asia herbs我覺得好差

係勁難搞 交通完全唔知想點
但我睇blog又話好易
仲要拖住我媽子 我就黎死

岩啊用抓取啦

岩岩番到酒店 食緊kfc

食緊老麥

咁正
我媽子勁多怨言

怨咩？

係機場過關入禁區果陣都嘈左鑊
話我唔等埋佢唔見左人 佢過完海關原來無過埋出境企左係到 要我打俾佢 打到俾佢又話咪過左囉 話我唔等埋佢

我解釋左n次中間唔等得人 我係禁區等佢
佢又黑面

唔講喇屌

屌，唔想返工

今日先星期三

是常識吧

有邊個人會想返工？日日喺度消磨意志
但諗到仲三十幾年要打工，退休之後可能又無錢，就仲傷心

過咗半個星期啦

唔好諗啦

今日都未開始
唔算

遲到

又遲

好耐無見

早晨
遲到

早 遲左15mins

聽日出 哥斯拉

一個二個都遲

你係邊位

可能係因為我同女朋友係去左 Let's relax 先
無論環境，服務同手勢都屌打

我同佢一致認為healthland 唔會再去

點解一食完早餐就肚拿住痛 痾完都仲痛

水土不服，好正常嘅

快食保濟丸

成功戒酒一個月（好似唔止）

Su ng lun su

無酒點解憂唉

酒係用黎享受

啱呀
心情唔好就唔好浪費糧食

呢啲係你哋有錢人嘅諗法，我呢啲人生失敗組係用嚟解憂㗎渣

這是右邊

聽日見第2份工用番同一ppt做demo算

酒係用黎消憂
享受既係同朋友相處既時光

態度正確

又學埋人格謀殺

帶得去溝女

收工

我d 舊同學結婚啦

收工喇！

紅色襲擊

開心

+1

今晚要食雞！

對你黎講易過借火

想太多

收工去打波！

返工對人假笑對到好撚攰

我諗我需要自閉下

係到搵人開解你

一返黎就俾人玩左成日

無需要

點玩？

講嚟等大家開心下？我都好sad

習慣了

習慣也會累

打完波攰到仆街

職巴
泵屎巴

冇gym一個月
個塘回撚到

一啲掙扎都無

明天繼續

比啲掙扎

呀嘶

叫左你早啲訓

返埋呢兩日可以抖下

加油

其實冇乜關係

想問端午假前星期四晚大家有冇酒精活動

又話戒既

depressed

咁算啦

講下喳
但我個日有野做
再下個星期就應該有
你到時睇下有無興趣

好多野做

飲杯茶！

諗起男朋友

岩岩到酒店 瘋狂玩個自動噴水廁所

洗屎忽好爽

你有幾無聊呀？

個個見到奇既野都係咁架啦，我買架車返黎都係手多乜都㩒

90巴，個女4歲幾，但想離婚

原因？

發現佢一直同ex 有contact
個女同我餅印咁唔係真係捉佢驗DNA

問題係我好錫個女，唔想佢受傷害，哎應該點做

拎件事出黎同你老婆講左先
分又好唔分又好
唔講唔做件事唔會解決到

肉體contact 定 語言contact 先?
就咁聽好小事, 定係有其他故事?

Contact打得唔好，帽左先岩

佢知你知？

摺

嘩屌咁撚賤
如果唔離，你就至少要對住佢十幾年到個女大

陰功為左個女

要認真諗下
兩個貌合神離咁養個女，係咪對個女好

其實無話為唔為個女
無可否認離婚對個女一定有影響
但個影響有幾大都係睇對父母點處理件事
我識人離左婚，一星期見一次個女
個女同父母既相處完全無問題

我意思係哩位巴打而家為左個女好陰功我冇comment過哩個做法對與錯，因為無論離又好唔離又好，個女都已經係一個破碎家庭長大，世事就係無法選擇

屌，好似冷親

我揭發左佢，叫離婚，但擾攘左輪都離唔成，主要係因為呀女唔知點

我覺得點選都係錯以前一定唔忍，宜家真係會心軟，但我真係唔想再同佢行落去

支持你爭撫養權

無錯，點揀都係錯，所以點揀都係岩，隨心啦，哩啲野無得勉強

支持

我老母又痴閪咗線
亂揼人野
仲要大𨳊條道理

雙重標準到極點
同淋鄭條賤閪有咩分別

呢d阿媽真係
尊重都唔識
唔好做老母啦
同佢講我而家扔你野得唔得啊

老母又係永遠都唔講道理既人

係道理永遠係佢果邊
連廚房鑪頭都唔比用已經知咩事

咁癡線？

你知唔知夜晚最岩做咩？

炒飯

我岩岩call grab出去買外賣

好柒呀 set錯另一間酒店 去錯location

我都就黎有得食

早晨終於捱到星期五，負能量已經到臨界點

星期六都要返！

早 勁大雨....

我熱到出晒汗

same

你個邊冇雨?

微

肥

我仲要跑跑下淋雨

唔好冷親呀

車

唉帶飯真係好撚慘！

排隊叮都有排等

我都係帶飯

我唔洗叮的

竟然？

好出奇咩？

我個面有人幫我地叮

我連飯都冇得食

高層肥

佢幫全公司叮架囉